.TH Purify 1 "23 Jun 1998" "Rational Software Corp." "LICENSED SOFTWARE"
.\"
.\" MANPAGE for REPURIFY
.\"
.\" Copyright (C) 1994,1995 Rational Software Corp.
.\" This file contains proprietary and confidential
.\" information and remains the unpublished property
.\" of Rational Software. Use, disclosure, or
.\" reproduction is prohibited except as permitted
.\" by express written license agreement with
.\" Rational Software.
.\"
.SH 名前
repurify \- Purify されたプログラムによって必要とされる共有オブジェクトを再度 Purify する
.SH 概要
.nf
プログラムを再度 Purify する
.\"
.SH 説明
.\"
プログラムが Purify されると、Purify では、そのプログラムに必要な
各共有オブジェクトが処理されます。Purify されたプログラムが実行さ
れると、この処理された共有オブジェクトは、動的ローダー ld.so.1 に
よってロードされます。プログラムの実行されるまえに Purify された
共有オブジェクトが削除去れている場合は、次のようなエラー メッセー
ジが表示され、動的ローダーは終了します。
.LP
.nf
    \fBld.so.1: myprog.pure: can't find file libX11_pure_2003_51.so.4\fP
.fi
.LP
repurify プログラムは、すでに Purify されたプログラムを、1 つの引
数としてとります。repurify を指定すると、Purify されたプログラムに
必要な共有オブジェクトが算出され、Purify された適切なバージョンが
使用可能であることを確認するため、Purify が実行されます。
.P
Purify されたプログラムに対して repurify を実行する必要があるかど
うかを知るには、Bldd プログラムを使用します。
.LP
.SH FILES
.IP "*_pure_*"
Purify によって翻訳された、キャッシュ オブジェクトおよびライブラリ 
ファイルを表します。
.IP "purifyhome/cache/.\|.\|."
インストゥルメントされたオブジェクト ファイルおよびライブラリが、オ
リジナル ファイルと同じディレクトリに保存できない場合にキャッシュさ
れる共有のキャッシュディレクトリを表します。
.SH 関連項目
\fBpurify(1)\fP, \fBldd(1)\fP
.SH お願い
万一、バグが発生した場合は、お手数ですが、Rational Software テクニカル サ
ポートまで連絡してください。
.nf
.ta \w'MM'u +\w'MM'u +\w'support@europe.rational.com MM'u +0.5i
	Contact us in the US at:
		support@rational.com	or (408) 863 4000
	In Europe:
		support@europe.rational.com	or (+31) 2356 94310
	In Japan:
		support-japan@rational.com	or (03) 5423 2950
.LP
